28/7 城市論壇 無法無天 白衣襲人亂我城 光復元朗 官警鄉黑怎釐清

1200 準時開始

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

揾鄉黑上去講，屌你老母

著晒草 不如直接搵班阿sir上去講仲好

呢條仆街梗係唔在玥場，大佬駛乜落場劈友，叫細既去劈者，侯志強，我屌你老母

特備節目

條薜浩然真係屎忽鬼黎

黑都比佢講到白 死廢老

死廢老

“我唔係話你呀”

幾撚時死

廢老㿏鄉黑，屌你老母

問到又唔敢講，死廢老

侯強

push

事實上721的確係郷警黑合作

薛生會唔會有危險

支持獨立調查

咁多真話

爭住割

愈講愈錯

笑撚死 何君堯

左仔暴動